千億高鐵站，宜家日日用黎擺，興建完已經完成佢嘅歷史任務，因為

佢只係用黎比班高官貪

建築公司fat fat

哩條野...差D唔記得左....

連高鐵站啲巴士都要cut

搭巴士經過，心諗入面同大陸啲商場一撚樣死城jm9

半年蝕幾多錢

the only use is to capture money since the beginning

中國好多地方都係咁 頭幾年勁多人去 隔多5年左右再去個場已經死晒 唔係點增加GDP

G門 LT

仲可以開幾多職位比自己友公司繼續貪

黨鐵幫你日日賺

下面咪成堆60x, 69x, 63x

貪官:大白象會跳舞，我個位會無事

除咗嘥錢，另一個功能就係嘥時間

開始營運果排，蘋果日日計住每日載客量，對比政府估計條數，之後都無追落去。但當時按日子計，好似得幾日高過估計客量。

用黎運貨同運公安

港豬o呢

支那d所謂基建不嬲都係起完唔用

未起果陣話年年賺幾多幾多咁,起完都未夠1年已經蝕到瘋狂炒人,而家疫情正好比個直口佢

到時班武警咪坐車黎

秦王徒把長城築
禍來禍去因自招

柒婆:我唔趕時間都會搭下

其實日本泰國都4,5 條鐵路, 都唔係條條爆嘅

要谷gdp 可以去到幾盡

爆唔爆係一件事，係高鐵使用率同林鄭民望一樣咁低，就算無高鐵，對香港都無影響

駁唔到

超, 呢堆客源本身都唔係for膠鐵

w系就收晒皮

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

入屯門元朗不如行多幾步去西隧口坐過海巴士
呢三條線有排兜

260x屌打

都唔係用嚟運客

W3

想問d司機去左邊

柒婆咁用啫

新年咪高過

水已cap

起之前：日均8000萬人流

好快拆，又貪

呢3條線係用鳩鐵站擺車, 都唔係主力做附近既客

GDP gogogo
支那又嬴

Keeper 嚟唧

執左佢，再起其他野，繼續貪

條鐵咁細
隧道咁闊咁大
你估真係為左你上上落落咩

W1 準備取消

擺撚到明架啦
你反唔到呀, 又唔撚走, 咪硬食囉

高鐵, 港珠澳, 三跑, 全部都係冇撚用

唔爆同唔無乜人用
點同

無武漢肺炎嗰陣佢無人用都無嘢賴
依家有武漢肺炎政府有藉口推搪仲開心
用疫情叫你撥款支助營運都仲得

仲有萬億人工島
屌，拎黎起哂公屋居屋咪幾好

高鐵主要用嚟運兵🙄

直頭係政治任務

貪左香港人幾千億再用黎運兵既姐
邊個話比你d蟻民搭姐

條數假撚到呀婆都呃唔到
香港都容納唔到1000萬人, 但可以頂到8000萬人流?

繼續大白象
1條邊夠？起夠100條

仲有風水陣呢

個樣又似蛇頭又似墳墓，都唔知邊個天才設計
(風水陣我信信哋，但可唔可以擺得靚仔啲)

你唔講都醒唔起呢條嘢

又短整得又貴
賺撚到發夢都笑醒

三跑對比前者都叫有用既
港豬澳同高鐵明顯用黎同大陸接軌

一直都冇賺過錢架啦..........
一早都話用來改骨灰位, 未好囉

依條鐵起好喇咩唔講都唔記得左

仲有條港豬噢大橋

私相

又拎香港人既錢黎較飛

係咪都要千億嚟起？

果陣膠鐵唔起又話邊緣化

w2好坐啊平又少站 一陣就入到佐敦

當日邊條on9仔話好撚方便有流量
個d西官要誅九族

S

唔係攞嚟將人送中㗎咩？

唔好數漏條港珠澳

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

方便直送中

cls

真，又一永續cap錢可持續發展項目

咪ON9
軍事建築黎

個陣點都要將條軌起係地底
同埋個站有N 層隱形層

国安法:咪撚鳩嗡

中華民族至高無上
神聖皇朝一統天下

幾時先回本

已經走埋資

其實起啲有用嘅嘢都可以貪。開多幾條地鐵線好過。

仲有港珠澳

咩啊 高鐵仲會送手足上大陸呢 唔通無人記得嗰幾班送中車?

轉做骨灰龕場啦
成個造型都似墳場咁

沙中，一樣貪到閪

日日賺woe

郵輪碼頭 新田購物城
等睇三跑

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

仲有條港豬澳

咁計成本效益喎，香港其實已經好撚多關口
點解仲要高鐵先？

IRR由6%變4%變2%a 最後直接認無法回本
純粹政治任務 加 送錢俾中資洗

你識條鐵，可以快速增兵到香港，重可以比國安你做中轉站送中（當時未有國安法可以水面作業）

講真 唔開反而唔洗蝕
開住佢仲蝕營運費啦

去遠d既地方唔洗搭飛機

蝕死城巴
班班得幾個人 夾埋司機

下次我想去四川搭船，係咪起條運河？

運兵車

唔係你想唔想用咩交通工具
係邊一種交通工具方便就起邊種

條線真正開始係廟街個站

係日均8萬 但係現實通常得5萬

一個月80m-100m支出喎

賣樓？

呢個回覆逆連登仔意，負評！

黎緊明日大嶼又多一條高鐵線

老實講，咁鬼近都要呢條野先運到兵不如死左佢

一開頭每15分鐘過兩次西隧

用嚟運兵嫁，你識啲咩呀

一開返可能掛晒紅底黃字banner，變左大陸火車站咁

人工島好快又番生，不過可能要分多十期做
因為今年派咗幾千億出去

裝飾黎架喳, 你識條鐵咩

以上三樣野既錢可以起到幾多間醫院?

本身起好，去到佢幻想個預計人次都係會蝕
依家應該蝕夠起多條

推

唔起高鐵會赤化香港
而家香港日日都赤化mode中

高官賺，但整體蝕，所以無人理

政府個估計客量一開波調低左咋

你講我又醒起，但而家應該連呢個數都到唔到 (政府實賴運動賴肺炎，但大家心知唔就算無呢d 事發生都係唔達標啦)

去港島果條堅柒
明明旁邊成堆9字頭一樣過西隧

不過另外兩條W其實如果順路係幾方便

某區議員仲話要保留W1

已經成為歷史建築

過千億 重要破壞左好多文物 不過果時全部隱瞞 輕輕帶過

唔會曬架 有咩事拎黎運兵架